求不推文系統可以SET長開

又或者可以只對一個POST開一次就長開

又或者曾經喺某個post用過不推文回覆，喺同一個post就default係不推文回覆

我覺得可以喺撳完回覆之後 彈一嗰小視窗 要選擇「推」or「不推」
有好多人好多時唔為意推唔推 咁樣彈出嚟畀人揀 可以確保佢哋知道 又可以避免快手撳錯回覆

岩 跟呢個

有好多人都未知有不推文回覆同用途
幫手搞搞佢